---
layout: post.njk
title: Sogenannte freiwillige Prostitution
date: 2021-07-26T04:15
---
Im Gegensatz zur klassischen Prostitution, in der Frauen für einen Zuhälter arbeiten, gibt es in den letzten Jahren immer wieder Frauen, die an die Öffentlichkeit treten und behaupten, dass sie selbstständig sind und es freiwillig und gerne tun. Mir kommt es eher vor, als gehe das gegen die weibliche Natur. Denn es hat ja einen Grund, wieso sich so viele Männer nicht trauen Frauen im echten Leben anzusprechen und auf Online-Dating und Social Media ausweichen. Oder warum "Friendzone" in der gegenwärtigen Kultur ein so großer Begriff geworden ist. Es ist, weil Frauen dafür bekannt sind einen Filter zu haben (der sich im Gegensatz zum männlichen Filter nicht hauptsächlich auf das Optische bezieht) und die meisten Männer durch diesen Filter rasseln. Kein Mensch wird *gerne* intim mit jemanden, den er unattraktiv findet. Deshalb kann auch keine Frau behaupten, dass es ihr Spaß macht, sich auf irgendwelche Loser einzulassen, die sie im echten Leben abweisen würde, nur weil sie paar Scheine auf den Tisch legen. Dieser Zustand kann unweigerlich nur zu einer kognitiven Dissonanz führen. Wie sie mit dieser umgehen? Vermutlich sind meisten davon auf irgendwelchen Medikamenten – oder werden es früher oder später sein.